[AN/IOS]白貓Project#238 只要不抽就不會爆死

舊角會戰勝歸來

Btw訓左幾日
邊幾隻舊角上修

ssr輝夜醬 巧打意

原來你都有睇漫畫

解鎖成就：將1500石射落蒼空1

$#開台直播

白龍 龍雙ss 利申9up

方便睇 貼多次

ssr輝夜醬出現條件 失眠是必需的 30%的幸福感...

小櫻勁撚到

抽返禾bbg,返屋企焗下西咪算，打幾多唔理la

就係上修嗰幾隻？

冰輝夜原來得個樣

靠NAGI斧終於全鑽到pirates 第2關,一下sp盾回滿sp秒住過
當年一抽到馬上擺入倉

打cc珠好有用wor當年nagi

yes ar

我認錯了 冇玩好耐 完全冇嘢玩
改名爆裂人獸算啦

有邊隻入到top10？

白龍槍真係唔知做緊乜

斷估把武都做到輸出

咁玩法真係分分鐘心臟爆炸

整把可控既移動武技 五千萬傷仲叫玩得過
而家開完2技真係懵撚左咁企係到

一技淨係放buff同埋係2技cd完之前頂一頂

真係因為白龍個skin所以係限嚟

換轉如果紅龍係呢隻槍 仲唔屌到上太空

c社今次玩嘅係抽樣唔抽技

用 mini5玩白貓

用iPad pro J村姑

A12爽死啦

cc珠淨係派都夠我用

我覺得係怕2技DA無效->JG 無限loop
咁樣就算輸出低人一半都絕對可以入top5
所以就夾硬加CD 等你空窗期容易死
講到尾都係槍職原罪 得罪C社 老死都要打壓你

槍職要出人頭只唯有等大型活動/一線親生女
唔係就預左比人斬手斬腳

儲氣千年殺 好撚好笑

5周年槍

雙馬尾同村姑俾啲龍教壞哂
著埋啲衫淫到

綠川光

其實上次討滅果隻都算完美 又俾佢壓傷

dllm 說好不提的

掛住跟賭神搵食 未得閒試角
邊隻勁

on9
5銀卷 0 new

星狸王用咩角搵咩隊友易打?

仲差1500 point 9999....

中南海

正月豬騎mvp

白龍槍幾好玩，把專加返個死迴同可控武技就perfect池

上修有無邊隻屌得過?

差唔多隻隻都屌得過

用條Jer諗野

ching真係無改錯名

最強槍要執之前先會出

點mvp法?

啱啱先知紅龍加返招補血
無啦啦對啲老屎忽咁好做咩

ＶＥＲ？

挽留你

騎龍

廢

我都後悔晒左250石咁多

發覺你次次都單抽中野, 點解會咁

我屌你牙

真係廢用番勇B

勇B根本係勁到只能夠被倍率淘汰嘅角嚟

因為10抽抽唔中

法老寶寶

槍小夏

白貓變歐洲人有鬼用咩
禾都hea玩鳥

我hea玩抽左成張點心紙先出

隻普池龍 burst 打成2億3

Buff紅白龍

鳩毛比大叔又勝

主角龍個圓陣一秒打2千萬 2技2億4

瘋了瘋了
top10大清算

做壞曬規矩
可以企幾耐

邊隻係主角龍

勁

乜鳩小夏
呢個名真係好柒

agger

沙路

想抽，就去抽
人生就係一場賭博

Dllm

你d 邊個

難聽過粗口

有無幫我拎回鍋卷

冇呢

心得 蒼空2角色的技能是從哪抄★來的

0/5

HaJor
KC五週年話就話有排先到
但大型活動係要時間慢慢準備 而且連住落 氣都冇得抖
仲未計屍社咁鐘意調走白貓人力資源去搞其他project
黎緊d pool預左拎d人氣雞出黎賣
隻隻都係舊模組ctrl+v就岩

好環保

得陣好心人😭

再嚟

終於有時間試角

先試紅龍

咁多角有排你試

有食評未

而家抽蒼空一是否不智

利申有村姑輝

抽村姑輝已經不智

我而家睇到先知
被佢外表吸引咗

之前忍住唔抽歌姬

Btw我有以前隻白龍雙
而家要點樣上修？

以為係chok

Chill人

原來有回鍋卷呢樣嘢

Login咗幾日仲有冇機會攞

傻撚左?
新POOL果堆先係普池角?

Top0
史上第一隻4star榮登寶座

人少少，直播抽

唔洗開技,普攻 就打咁高傷 又突系
咁似當年花槍

左邊條女淫到出汁

去完旅行，想死

有得去重想點牙

想同你一齊去

突然對老屎忽咁好
唔係好慣

齊隊

4月1

認真之前抽唔到普池隻紅毛龍

終於可以休息

原來有個舊AC開到比自己打

乜鳩黎

tennis

我覺得想睇一隻game有冇心做落去
睇佢愚人節肯唔肯搞啲嘢就知

龍珠都有搞8bit版

agger pad一定好快執笠

我利

我屋企嗰班休息咗好耐

我屋企果班係freelancer,有真正work-life balance
胃口都好奄尖架，同真扎一樣只食牛肉,雞肉NG

2000 0new

抽多500咪有

再抽

隻狗好撚上癮...係咁玩

玩緊真人版 係現實世界狗衝緊返工

咩黎

局長叔

ポプテピピック＋＋ by DLE Inc.

今日無武器 痴撚線

仲唔出武器

把武要點出先救到隻槍
招2技又企定定又要CD
招一技就係buff

救條毛, 成個pool最用得就係佢

悶到 十足大陸啲全自動練功系統

鳩game預咗

唉all in左先中埋nagi

250all in

試哂角未

起建班友休息 連埋IT狗一齊放

キャトラ:QOL向上! QOL向上!

龍ok

槍 輔助勁

禾含

主角龍 rip

希望聽日把武生生性性

算啦 上完buff行埋一邊啦好嗎 最多開個燈

都估到要下修

究竟係邊隻

下年調整變top0

點解叫主角龍

髮色一樣

佢係主角

局長邊怕遲到

好撚正 愚人節整一集

ポプテピピック特別編(13話)
Aパート
東京MX：田村ゆかり、堀江由衣
ニコ動：花澤香菜、戸松遥
abema：田中敦子、玉川紗記子
Abema2 ：花守ゆみり、東山奈央

Bパート
東京MX：保志総一朗、石田彰
ニコ動：山口勝平、緒方賢一
abema：福山潤、櫻井孝宏
Abema2：小野友樹、小野賢章

痴撚線 一集唔同台播唔同聲優

控星狸嗰關真係好打耳

布歐公真係好又勝

間中黎個王道故事，安排得非常好

剛回鍋，有冇人可以解釋下個回鍋機制？
即係我鳩打5場就有500鑽 + 5銀卷？
因為巴哈啲料好鬼亂，好似話個機制太on9所以前日更新左？ 但啲舊機制既舊帖又唔刪，我亂撚到仆街，有冇巴打講解下

好似話拎獎勵有兩個方法
第1係同回鍋玩家協力第1場
第2就係打125場 每25場拎1次獎勵
第2個方法要4月中先開始

今次抽黑到盡
1500石0 NEW
玩咁耐第一次男人都無

1* 67553 益巴打，45分開場

入左~~~

仲有5分鐘

屌那星sor巴打，你老尾咁撚多年都未fix強制開場會卡死既問題

07074

入ED

下，屌呀，我冇獎勵架
乜撚野回鍋機制

我都無

屌on9，諗住翻黎抽抽樂，抽都冇撚得抽，10連又白果，del game 898

三點白龍含得撚

點解三點至含得

而家俾第條女含緊 等3點先俾得白龍含

主角龍好似要nerf

次次真nerf都有我份eg 羊斧 劍艦長 主角龍

因為你乜都中

幾時先執

大家一齊shout 唉唉又勝

心情唔係幾好 垃圾game

半棄真係爽,冇感覺

帶領局長同蜻蛉叔一眾瘋狂又勝到依家

咁又點

所以隻game 垃圾唔垃圾都沒咩所謂

啲武好似唔錯

湯花叔又勝

村姑專

大劍武技得補血

等睇光王騎劫

用武器卷抽到唔洗換

係雙光王

4把都勁到癲

嘩屌你老母 3ke望到 真係笑出聲

不過綁屬角
有人必連
無就自己諗 泛用性問題

槍同輝劍唔錯 其餘垃圾

村姑專拎俾勇B用好似都唔失禮

抽/換齊收工

75%攻擊綁屬wor ching

綁屬角先正，會set勁d

廢咗50攻速

武勁但武技hea到爆

計返勇B自己專都無攻速
不過計返會少左50%技能傷害 多左20%會傷

龍騎做到100%爆擊了

唔記得島NORMAL幾多%先開到HARD

龍P

把大劍專得吸血

白龍武技防埋紅光就好
3招防紅光

終於肯止蝕

咩事

執笠

屌

抵啦

你醉曖

熊仔頭執剩邊隻

nola login驚

唉佢全力將呢啲其他game所有元素塞晒落白貓一定賺得仲勁

唔好唔開心

白貓都水尾

銀他媽合作

收到風戰女都未必捱得耐

淘寶寶

抵死架喎 快d執撚晒佢

合去網球真係把撚

有無執笠圖

戰女唔同武唔同beat呢個設計我覺得好正

白貓同音樂有關嘅活動用呢d咪得

爆獸橫向格鬥又係

人氣網球驚

「ドラゴンプロジェクト」サービス終了のお知らせ

いつも『ドラゴンプロジェクト』をご利用いただきましてありがとうございます。
この度は、ユーザーの皆様に大切なお知らせがございます。

皆様に支えられてサービスを続けておりました『ドラゴンプロジェクト』ですが、誠に勝手ながら２０１９年６月２７日をもってサービスを終了させていただくことになりました。

『ドラゴンプロジェクト』を応援していただいた皆様のご期待に添えなかったことをお詫びするとともに、お楽しみいただいていたすべての皆様に心より御礼を申し上げます。

つきましてはサービス終了までに、ストーリーのエピローグ追加、感謝イベントの実施を予定しております。更新のスケジュールについては別途お知らせいたします。

【今後のサービススケジュール】
◆２０１９年４月２日（火）１６：００
新規入会の受付停止
魔石の新規購入の停止
※購入済みの魔石、その他アイテムについてはサービス終了まで通常どおりご利用いただけます。
※停止時刻は前後する場合がございます。あらかじめご了承ください。

◆２０１９年６月２７日（木）１６：００
ゲームサービスの提供停止
※サービス終了時点での未使用の魔石、その他アイテムの取り扱いについては別途お知らせいたします。

村姑招2技打2億係咩事

等nerf

點做到

石板一個60%技傷,一個100%技傷就咁一下2技打王2億
未有龍BUFF

龜

.

火力同好唔好用係兩樣嘢嚟
對住女主聖女勇者 限spr關見真章

俾條龍仔做子機都唔肯 今次個pool可以叫姑九寒

牙sa用骨武仲係好勁

隻票選龍真係好撚勁 差唔多場場鬼神

a

唔係話就nerf?

又nerf?

尋日個公告？

馬手叔？

要NERF不如BUFF家下呢一批

梳化叔叔所言甚是

係

依家邊個pool 值得抽 好耐無玩想玩返 點起手

this one nerf?

傾緊點處理 都未公佈

屌你老母西 出埋啲廢產限打少個零又唔見你buff下

佢最撚叻就係nerf完 下期限就出到差唔多勁 再下期就超越

一 nerf所有陣傷角都要nerf

隻野求其打都三四億起跳
勁過晒呢個pool所有角
唔怪得要nerf

舊角上修仲好用過新角，呢個pool有毒

隻男女主一拎上手玩兩嘢就知整爛咗
一技二技都唔控得但係出技同收技都勁快 冇硬直 高攻
兩招都補三層盾 自動回SP HP
武器任揀都係咁勁
根本唔計傷害陣都OP

人地有名,叫莫妮卡

Monica
不過唔好忘記大家之前簽左新約
而家佢啲角點改都得

華生

老實答你 抽下面雙限復刻個pool仲好

chok叔又勝

白猫又勝

隻槍真係廢到
專武勁都救唔返

開書打新協先發現佢老味閪演出長閪到

屌喇星佢
入BOSS STAGE，演出放結界
打爆一次結界，演出訓低一次
打到佢殘殘地，企起身演出一次+再放結界，又演出一次
之後loop多次仆街>起身各一次>佢真係死
.......
如果夠高傷可以睇少兩次企起身掛我估，果幾場有主角龍

無啦 主角龍就nerf

不過c社有樣嘢要讚
整音樂真係有一手

咁整GAME呢

骨優娜入去切菜咁切
起身???

有第三隻手

rj叔又贏

正閪game 回龜課pack660比你追白龍都57出比我

冇

想問復歸到底乜玩法

係咪可以del game等30日先睇下仲想唔想玩

骨妹sa

幾高傷都好似要打2條血

結界->訓->起->結界->訓->起->死
夠傷就 結界->訓->結界->訓->死

訓未

邊有得佢訓
破左結界就秒佢架啦

未見過佢訓

咁多人刷白貓

c社其他驚執晒 所有玩家集中返白貓
白貓再戰十年

萬佛朝中

隻抄MH既垃圾竟然會執撚左

一破就死

btw 同 無左處女膜既老處女打 半本5 倍書就夠

請問第3個冠點解？
我特登帶晒3隻職都失敗⋯

剩用嗰幾種職 唔使帶晒 好似係

除左呢3職外唔可以帶其他職

你擺埋輝劍點會成功啊

好多老屎忽解答新手問題 白貓post有愛

新手想知今次邊隻係大獎

白貓又贏，證明玩白貓既清全部眼光獨到

佔據App台做台主

我地有chok台主坐陣

突然記得有主角龍 趁未nerf前撚吓
唔怪得要nerf

真.男煮

其實nerf又無乜所謂 晒左我4舊鋼換左骨龍 屌 呢樣先炆 一定無得賠

換多set骨都冇問題

你威

有波

有埋棍就正

清 食得咁偏?

最近有無咩cosplay系列正 介紹黎

想屌

片入面有無露臉??

mo

屌套衫咋嘛 唔露樣好撚過露啦 又唔係enako

沒事兒 等我睇左先

佢coa瑪修好撚正

好彩我淨係射左3甩ex俾佢

水瀨叔cos水瀨公仲正

骨武一早換哂
想換多SET

我讚親嘅game都執 有權威

我都係 但武器庫爆左

白龍1.0
係咪第一次上修上得咁好

係
手感一流
又軟又彈

喘氣聲又正

以前啲舊角踩毒池正好多
依家啲新囡冇咁淫了

點解個個都咁離地既

隻毛二力改到全game最勁 要nerf番添

骨淨係換左4把, 之後ON99換晒蝶虹成SET結果都有幾款冇用到
等抽到有角岩用先換

有圖未

有片

想睇!!!

武器庫得番3格位
下期可以正式棄驚

5g send ng send dou🤔

我鳩up下
唔駛

好 即刻全套send哂俾你‼️‼️‼️‼️

啲評分網唔敢擺monica入top10

換蝶虹真係 你唔講無人知架

個個收收埋自己單機起勢咁J
我都J咗幾日了

【戰女】戰鬥女子學園請把握最後的時光吧!(88樓再多做補充一下

請珍惜

當年半斧d評分網好撚臭串 擺第一 評SSSS

真心勁 佢遲下就算nerf完招陣 轉玩機虹一樣top5入面
所以無乜好屌

我攞去打協場場都鬼神
啲乜限物限車尾燈都未見到

姆咪

ok 將其他所有角buff到勁過佢

白貓都差唔多

姆咪姆咪星爆爆

幾時到白網

有無懶人包

無人課 估就執

唉唉又勝

出年出埋基友槍就完晒轉戰switch

我冇

其實佢套動畫完咗果陣都差唔多收皮

都話nerf啦 nerf完就無所謂啦

2019仲見到舊角係鬼神都咪話唔滾動

最近回歸玩番

請珍惜白貓

珍,c社啲驚成日執

珍惜代表課金

幾時執埋白猫？

臨走抽到焗腸 梗係整返把

多謝G持

I love C社
希望快手執晒其他驚谷返白猫

成班撚屌
當初吹到個pool幾勁幾勁，唔all in就笨
結果無一隻top5

All in左2500石

我話伏架

邊有人吹奏個pool

吓隻野排得高過聖女？

手感一流wor
對

一早話伏啦on9

黑妹仲好

冇呀

我撐黑肉俾人笑

抽撚咗5000都冇村姑
廢game

All in黑肉都無咁嬲
依個pool四不像黎

2019年仲追強度？
抽個樣咋
有角企到半年當你贏

岩牙
所以我個個POOL都抽到齊先停

隻新星龍唔nerf喇~!!

要買課金包追了

諗住nerf可以呃返25鑽抽限 依家冇啦

新合約話可以任改, 你覺得太監會賠咩?

BTW, 隻野有咩咁勁?要點配

帶骨武 s2個陣0.5秒一下幾千萬

村姑top5

醒啦

之後咪無普池之光

隻龍唔nerf?

以後普池會勁過限pool

莫尼卡不會再修正
解除課金限制

我無男主龍

我無啊

不嬲都講派25石既話先最炆
因為佢set錯既關係 我損失既係8突 3粒ex 4~8粒虹磚 無可能會賠得番比我

南哥白貓po渣fit人

隻短髮女期期禮物都揀，上期先終於拎到

主角龍?

家陣有無得抽

其實唔改都好架 無咪等佢送普池10抽1 都送得幾密

never lucky

好似無呢隻野先=法老
代表你以前次次一抽中入替限 所以無普池角

好難想像會冇，當年普池 n年先換一次,橫跨幾個限池
期期抽幾下都齊哂普池啦，係唔齊限

老屎fuck又勝

想當年橫跨條龍果幾個pool，我都all in，限又無，龍又無

隻野當年好似生存得一期

換骨龍了

gun

開個2技行埋D怪度就死鳩晒

磚武幾時先俾人轉顏色
青BB唔夾隻野

下期一係賣雞 一係打十億
唔係搵鬼抽

強度膨脹到咁真係有排企
要執笠了？

論文

好笑過巴哈仔

人地用得勁 唔代表你用得勁

我用得好勁

我好勁

成條街都雨宮天，C社又勝

屌佢老母 我矛

你有既話應該第一日就nerf左

睇嚟你未試過幾次新pool唔load

未試過

果陣我仲係N理論底層

你性交轉完運先變左頂層

不過咁樣更加證明今次上修係史上最癲

夾心階層呀on9
隔期冇

Diu得藍色果隻龍
無莫尼卡

1分40秒單騎

一早換完骨龍 重諗住蝕4甩虹磚 點知又無事

其實諗諗下唔用骨龍鳩出技仲爽
冇咁易死先

機龍

冇記錯呢關兩隻嘢好似克突

整到咁都唔修
睇黎白貓好快會

以前隻隻新野 強度膨脹 幾何級
咪又係咁過

可唔可以幫我d唔知幾多th既舊角既軍票整到隻隻都打幾億

其實換機定骨好，兩邊都有人捧嘅..

我地仲有龍肥避難

試過用EMMA專 會暴走 (移速太快)

KC村姑咩事 有20石收既

俾我搞大咗個肚 安胎費嚟

屌你老婆 咁撚孤寒得廿石

本身好多石 但太多人玩白貓分薄咗

C社冇得賺
出新角但求打個和

牙e呢

今個pool 一隻都拎唔到出黎打hell既

其實啲人話佢要nerf 都係因為普通池舊嘢仲勁過新出4隻限

唔好成日睇片當自己係駕駛員先得架

懶到唔再打HELL關

巧打耳

終於搞掂個hell 剩1.4秒真係嚇到賴屎

水箭龜+奇異花？

見你突登online玩隻主角龍

好hyper

急不及待好想玩玩了

反正愛夏TB小圓洗唔走
男女主龍都廢事修
下修又要比人屌
直接入新時代 10億做單位

咪玩啦 隻野根本唔夠全面
傷害係SSS既 但傷害只會越出越高到時咪又趺返落去
20星都變遊樂場左好耐啦
生存方面救唔返 佢好難再打落去21星果D

最大問題係兩招技都唔可控
所以官方解釋左佢唔可控已經係最大不再下修既理由

火斬突，睇嚟top1可以企多排

弱突斬火

派50石

畀隻龜花毒死

咁撚毒

極度毒 毒無效好似冇用

太陽係咪要由西邊升起了

收鳩曬龍p,戰女呢堆就可以派返多d石鳥

寶寶公所言甚是

on9 拎去開發game/ 比多d budget網球好過

G CHI

射了

仲有冇人要處

我愛白貓

正皮👍

水魚又多一個

日日推班G出嚟賣

YONA真係好撚正

手感一流

對奶

以前battle island冇咁大
今次情人節perfect

原來唔係極度中毒 只係「毒無效」有bug
20鑽get

毛二力突破天際

每隻15石?

幾多隻都係15

最尾送埋乳宮天

利申 水魚

恭喜 可以放曬入雪櫃等神解

今期矖圖嘅全部都要正皮

肯神解舊限未

玩左成個星期先貼圖係咩玩法

明知新角上唔到TOP5都貼圖唔驚俾人笑
一定係真愛

做毒撚好爽 唔洗用錢係女人身上

唧係你之前有囡

性交完分左手鳥

爽

分左手先性交

咁仲正

果然食女無數

認真 佢執笠都執得咁好 整個任抽SS pool

執笠pool隻隻金SS 我地白貓post講咗好耐

重點佢cut咗課金 每日派50石

好少見執笠執得爽過人

隻隻都差唔多

HaHa Ha叔又勝

咪好似以前SDGO 咁一炮送COIN任抽

呢隻咁好玩都要執

ms動畫今集幾正, 所羅門爆seed了

白貓冇晒人了

#真係
我又開下新番post先

M到

仲係238

白猫迴光返照已結束

靜撚過太空

成班現充去曬食女

休漁期

咁先好
之前出武器塔 忙撚到呢
最慘把把都要刷 把把打唔只一次
你話把把打一次都好d

黑肉

個植物阿伯係咪想含黑肉天使, 個下動作真係

Pic.?

幾時回過光

7天返工邊有時間白貓

請工人打

請我ok?

請人打其他機唔好

仔黎收

返工唔玩白貓有咩做

冇咩必要, 我都唔係工餘時間開白貓

真係好似

賭球

Carry我未

carry左局長叔一眾，全部都fatfat 緊

又唔預我

跟賭神搵食幾粒鍾=我10日人工

你想講贏好多定人工少

明顯係人工少

bath

依個POOL好似完得好快咁
完全唔明自己點解可以抽左2500石仲要得兩隻

俾村姑大波緊身衫蒙蔽雙眼

村姑坐上我塊面到咁樣蒙蔽

果個我黎

屌你菊花

屌你老味
#9開埋曬d狗屎垃圾po
個個po都一百幾十張圖 食曬我d流量

無錢唔好學人用唔係無限啦

24小時前

要執了

公會？？？

應該係自己個城果個

又送藍劍
500幾張綠卷兩張銀卷都未用
身上仲有4把藍劍十鳩幾把黃劍十鳩幾把素材

刷存在感

你去站務台睇下

白貓都要刷練磨

已經唔係站務台

佢連死人新聞都要爭 話人地遲佢幾十秒

執笠未

世界第一

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

白貓???

你現在聚腳於 白貓台

咩嚟

路西法世界第一

唉 有精神病嘅點會知自己有精神病

當你知自己有病嘅時候 你已經好翻

都有分no insight， partial insight 同 insight 嘅

白猫post又勝

有咩打屬角可以遠距離拆罐-.-

台主咁多年乜都認屎認屁霸住晒想點

替身

專業人士出現了

-.- 搵隻變身士碌一下就爆

系-.-

路西法MVP,不過慢過上轉好多,唔打了
上轉都係打到110就無心機打

-.-

Shutter Island

甘易=.= 尾關搵光王BB扑一扑就完左

on9

原來係咁, 我已經腦內組完隊了

原來係咁，先生公又勝了

原來係咁, 我已經腦內刷完了

局長叔又勝

原來係咁, 我已經唔撚想刷了

Sh2啲薯條拳係咪任拎

ho chi hai

梨真係巧巧用

射左好多俾你

RJ公又勝

全部女人都係G

55

岩岩重玩返 中左最新個職業個隻光劍女
想問下呢隻勁唔勁?

雪藏貨

原來打塔有石，唔怪得你地打

呢幾日十場都無心機打

梳 冇打 好似成幾十鋪

不停重覆打人都癲...

癲咗

慘過以前打500層

反正實復刻

執笠了 今次係最後一次

先生公又勝

依加新角愈出愈唔吸引,勁普池feel

琴日條女好j啲

審美疲勞

好似真係普池唔係限

勁似ms 隻所羅門

雞pool

模組靚就抽

拳職,畀你地抽黎打塔用

移動式十字地圖炮

又台版性女法魔改wing zero

話時話，係咪已經唔會再有新選拔

點睇

On9

冇咩用，我免費抽都係中呢隻

要 8c 不了

個島又大又多secret
Normal都未打完已經唔想打

哈左叔幾時哈埋右

重玩去台版是否不智？但見日版連１９茶熊雙刀ＡＣ都搵唔到

是

咁我繼續搵下日版愛夏AC算了

有冇人好似我咁 仲未有回鍋協力獎勵...
完全搵唔到回鍋玩家 好絕望

我有, 要出聲

要啊 感謝大大

入左?

入咗

太感謝你了！ 但淨係可以一場？

係, 你要再搵/ 打25場協力一張

好！多謝你

又出新雞

台版搞左vip制

完全係就執既前夕

搵唔到日版愛夏雙刀帳，都係繼續戒白貓算

Vip制係指每個池要課金先有既禮包（建築）
定係其他
唔太明咩叫vip制

.....

我估應該係課金有禮包（建築）掛
台柒都唔係第一次出㗎啦

想問下大家點打呢個hell
打左幾場都唔夠抽
有冇人分享下組隊打法

掠埋最後一朕水

白貓得返8個月
大家有得怯好怯

冇咩特別

用勇b打完情人雙子之後
條大蛇同劍士點打，卡住左

隻game已經少左好多人課
大家都覺得抽完好快又變廢
微課好多都越課越少
如果白貓再唔改好玩啲好快執

個hell下次先打

唔啱口味

強暴廚

唔勁吾抽

禾刀系甘話

今次咁低質 應該有一隻top3

好似有得換杉

冇得除衫就收返埋先啦

上次魔王換個套衫就值 我抽左五千石追

邊套

安野希世乃...

屌...

high撚大左個套 8bit

今期應該都係250中一隻儲石算

上次追黑肉cv射曬都冇
今次到安野
冇石啦

屌 今期2000石1隻都冇

茜正咁多
你都on9

今期兩隻普池樣
都唔知係咪本身普池抽出黎環保用

六花（肥)>茜>加藤惠

早乙女咁就完左
應該無第三季
漫畫講到去邊

ALL IN‼️‼️‼️

副會長打完尾食 同比早乙女溝左

唔係副會長溝早乙女咩

你可以咁講既 搞姬無分邊個溝邊個

藍色唔錯喎
嗰個眼神

肥絲終於bam左

不嬲都睇唔到佢

最多幾日

唉唉日

衰咩

貼撚

貼bam圖

點解佢要咁做

佢話手快貼錯

連仔做呢d就咁快 洗版嗰啲就唔搞

呢次民怨大 扮快姐 肥絲同連狗真人一定識

要快bam避嫌 #9呢d佢wfc啦

連狗話ok就ok啦

異世界四重奏 第二季討論區

條金髮妹眼神好撚淫

村姑都係金髮都係好撚淫

連仔本身就block咗#

限角一套接一套
取消普池真係好失敗
吊頸都要抖下氣啦
接著落 D強度咪愈推愈快

下面嗰個係普攻數字？

idol $

呢4套野我有3套以前有睇
值唔值得追

短短地 咪當食杯麵果陣睇

好想同隻新拳做愛

第一集好無聊

唔知睇咗乜系列

堆新野真係完全唔知係乜水
係時候要追一追返進度

光王bbg

唔係今日抽

下 齊左啦喎

好似唔錯

齊咗

拳

拳同弓差咁撚遠

弓明顯係環保角

拳整得好有心機

釘宮又爭少少

估唔到黑妹竟然有咁高票

估唔到咁多人識貨

水建叔明顯係又勝

要儲紅圈
仲要無子機 a到下年

把聲真係正

S2即時紅圈喎 雖然限時 不過係咁開技就keep到

我隻呀聰又輸

睇片冇子機, 出到來有架喇

隻拳出技表情咁僵硬

釘棺

湯花

屌你老味網球條女唔搬過嚟

咁似SAO 個隻

好撚想屌

屌你屎忽

don't know doing what

乜新光王人氣咁高㗎咩
仲要拋離第二嘅337

正過白貓個2個

上面做乜
講緊左下角果條wor

局長叔又勝wor

焗腸win

屌你老母
我隻哦單哥又輸
成班狗黎

竟然有15名

日本仔貪新忘舊

睇個樣就知可以儲石了

寶寶又然

儲左就快6千甩,幾時先出KC3

屌你儲左幾撚耐

寶寶又勝時

唔是喎,原來CV係小惠
咁要抽了

TOP10我好似得3定4隻有

姐係top3齊啦

水雙刀無抽到

6000粒你玩曬啦

咁似sao依家新出個隻野

寶寶need還

你2萬粒你玩曬啦

跟住聽日又留句唔小心250中左喇可

放置驚通常都係咁

淘寶寶又勝

男角加埋都唔夠光王BBG多票

隻加魯加我真係唔信有咁多人鐘意

加魯加月牙天衝

食屎狗嚟

等睇某人又唔小心中新限

想睇遲神唔小心中左

唔小心齊左

鋼鐵加魯魯就話姐

我投CHOK仔一票

我用勇者輝劍配機輝，337法配祝杖，千早弓配把水弓加隱形版

勇輝打頭，水打火 火打雷，最後又勇b輝劍

我乜撚都冇
靜係用左上期隻水法打晒頭3關入BOSS用大劍同龍秒

咁多叫床app買得幾多

水法好勁，我冇水角，我試嗰時直頭絕望到用雷姆無恥不死法，但太低水傷，祝武又冇練到水。雖然337用勇b都差唔幾

cls 我都估到會推佢地2個出黎做

想買‼️

射咗

清射夠未

一左一右 清盡了

這不是我認識的焗腸

你認識嘅焗腸係點?

屌你老母
唔講以為h game d圖

咪又係雞

一蚊一隻龜 一蚊一隻雞

白貓同ssss合作應該可以再戰十年

好想打怪獸，再同超人...

殺人網球

梳化叔又勝

二拍流

屌 不停出啲雞

網球王子?

有邊隻唔係雞?

大媽斧

cls 推佢地兩個出黎做G!!

我鐘意 六花多d

c社好識畫G

全部擺落白貓咪好

有337冇祝杖，有祝弓冇千早

隻TB雙上左TOP1

哈左叔又勝

覺醒圖唔掂喎

算多肉啦

好想俾佢踢

幾時出kc牙牙牙牙

6月尾

哇
女警做乜撚嘢

塊面真係好西

又要玩jer仔

次次都250中，好悶

等食評

被動勁到癲

論文呢?

有得玩腳

隻拳兩招技防紅

有防解buff

0突0石板 防紅

中

終於中一隻

成萬石

收得工

又係一下
決定繼續放置了

隻弓4突100as板蜈蚣板3億
蓄burst 超快又大力

一萬甩GOGOGO

含撚啦你

你老尾
棄驚算

弓 金ss
拳 黑ss

等吉時先抽

等反cup

弓大撚把勁角 洗撚用佢
拳就唔同

收到風廢產pool

弓

拳

收到wind 隻弓勁唔過圓god

牙樹呢排同我都做左一拳超人

無限sp真係勁

想像吾島典超越

支遲留名

望下呢度啲圖當抽咗

所以龍絆咪要還囉

你都唔會中啦

唔怕了,改池,好佛好佛

以為入錯老貓post

抵死
寶寶正仆街

掛隻花梨用下
唔要繼buff oj

嗰隻比個新手friend打練磨
你要繼咩？

木馬

用宙／雷禪唔好

屌左牙樹先啦U
成日都屌禾,抵你PAD還債

打機還唔到就現實還

甘黑心

岩牙

我好耐無中過好野

好撚彩突系無nerf隻主角龍 今個pool重叫做係可抽可不抽

愛弓

想要隻拳多D,已經好耐無抽過勁打角

正仆街

高難可以屈路西法 雖然打得一億幾
但唔會死

唉 pad我都還撚左 抽5下4隻普通神 屌

好廢好廢好廢好廢
浪費250石

成班都係狗黎

細細地1000冇load冇星 執得

500石中拳但好似弓醉勁

差勁抽咗100抽左右
唔記得2定3鑽

千五仲未有 好波呀c社

大撚把弓啦,想要拳拳

弱職多強角

追

強角???

唔啦,每次射250玩下算

你都要還

3500先中拳 中咗13粒星

傻撚左

500都叫還？

非洲發難渣

我覺得隻拳好D wor

佢下次要還

成日屈鳩me轉運
非洲改唔到架

剩係小惠cv都滿分啦
寶寶不行了

撚過圓GOD隻弓真係不了
拳都仲叫有DA無效
總結抽完覺得自己係傻仔

cls

冇睇個套, 無感

屌 破壞平衡

咩都冇

上次真係水魚pool

都拎埋村姑出黎賣

誰?

第一次

2000冇new 得兩粒星咩玩法

今次隻boss set得咁弱嘅

點解不停有石抽

OK u win

隻弓又唔會被消buff

你呢啲人係令金主難堪

回帶

等睇我又單抽中

原來佢先係狗黎

hajor

🙇🏻‍♂️

望著隻決戰王黎設計

小圓係好用
但係新弓傷害誇張好多

新弓拎到骨 講傷害小圓見唔到尾燈

我用水槍都已經拋小圓成格
好彩all in中左

KC情報外泄

4唉琴日張揸波gif咩卡通

諗住追弓都係等2個月後 kc 艾蕾bbg

咸濕SSS

係到撚隻花

SSSS.GRIDMAN

咁快預言將新暗弓打落黎

對波放左上條頸度

仲圓谷整超人係正經公司
原來會整鹹濕野

要食埋毒撚市場

睇佢請乜鳩導演/制作人姐
呢套係個制作人癡線 個畫師問佢條女要點畫 佢話要肥脾成件事真係咁
之後第一集一出 條女條裙重要短到無著咁 咁就紅左

肥脾係幾好"練"
好中意大力"練"d女大脾內側

真...夾住你個陣都爽d舒服d

有女就走啦

唔走得 懲罰佢玩白貓

屌嗰陣feel到對髀夾住條腰

阿叔識貨

已經冇女 d運去咗邊

唔知 但我信運氣守恆 否極泰來

人地否極我泰來

佢地一入場開招技有咩用？

型啲

勁 .gun

Generation X!!

係喎
型左好多

寶寶真係小毛見大毛🙇🙇🙇

拳有乜用

屌奶星，fgo咁就冇左150石

隻弓愈睇愈勁,箭雨勁高傷,被動冇限制,唔會解buff,隊腸技實用
打hell 神角

FGO 150石即係對換白貓幾多左右

好似3石一抽?

助攻